[嚴重警告] 想保住老一輩的和理非 請大家努力為前線做文宣

908 就係一個個的例子
點解要燒狗鐵門口 同 打爆狗鐵
好多人唔明

908係現場的和理非 我諗事後諗返 好多都明點解個日要燒黨鐵門口
依個行為係因為當時 中環站入面好撚多狗 而現場太多人根本散唔到
個時已經係五點幾 過佐狗比你散去的時限 即係個時衝出來就可以9拉
所以為佐防大量狗衝出來濫打濫暴 所以的確有燒門口需要
普遍大型雜物 大量狗要衝出來唔難 時間上比較短
但火 狗就要等消防來搞

而我發現每次勇武有動作大家就算知點解要咁做 都唔會作出實則的文宣
幫勇武解釋 變相永遠無解釋 係長輩人的眼中緊係覺得你地只係為破壞而破壞

我諗我地點都要比個理由佢地去說服自己唔同我地割席 所以有需要做文宣解釋下個行為

所以可以要做下圖再貼牆 解釋點解有咁的行動 要咁做
反正最近都有活動光復連濃牆

我會拎去印貼牆 不過大前提係要有圖先

重有另一個方法的
就係可以唔用火就盡量唔用火燒站口
其實好多老一輩係難以接受 不過解釋佐會好D

要將黨鐵嘅事蹟發揚光大
隨時俾人打死都唔知咩事

Push

推